Tesla投資咁多錢落大陸 會唔會仆街？

夠膽逆其道而行

佢上海開mega factory 我都好擔心大陸會唔會玩佢 要脅美國政府會制裁佢， 又或者大陸突然搞抵制美國公司，跟住愛國人仕破壞佢間工廠

如果中國敢搞佢，外資會撤退中國，加速支爆

係又怕偷佢技術呀

黏埋納粹身只可以話後果自負

都唔明tesla 點解要大6設廠， 人地出哂名會偷技術

而tesla 如果唔係電池同motor技術領先， 跟本唔會夠其他車廠爭

其實又冇辦法
你要做咁大個市場 你唔俾番d利益輸送
共產黨有權唔俾你進口
而且本身進口車入大陸就係高稅政策
但如果講電車市場 中國係比較大 同成熟
一街都比亞迪
你唔係當地設廠 根本搶佔唔到市場份額
同慳番人工地租

原本大手入左貨想同佢贏到尾
但見佢中美風頭火勢咁玩法，放左了

Elton都俾人告啦 自身難保

人地咪話驚中國偷佢技術。所以咪唔上市囉

有無睇新聞架你

Elton John?

因為佢大陸間廠係做 model3
姐係佢最低端果種車
係咪都係賣大陸人 大陸廠做比少d稅

會發生示範效應，中國長遠收得皮

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

可能 Tesla 預視支爆, 提早插旗. 等做新國度嘅龍頭.

火星 殖民Elon都有planning.

佢點會睇唔到呢樣嘢？

佢年年蝕錢，大陸人最鐘意外國車，仲要係電動車，中國市場大到你想像唔到，緊係去馬啦

大陸中產市場依好大，加上咁要面，買比亞迪定tesla?

係都係香港上市啦

個全球更新系統係佢手上，如果拎出黎玩，唔知會點呢（頭d阿木語氣）

中國點會唔歡迎外資
起果間野出黎又有稅收 又有就業

佢驚冇人係佢果度起廠就真
關稅又唔係佢比錢賣單 而係廠商會唔想係佢果度起廠

大陸會信自己友以外嘅人？雙馬都要仆街
鬼佬等比人玩啦

冇事既，冇事既
[顛覆性科技]電動車龍頭tesla(2)

未來嘅
中國Tesla
蔚來汽車

TESLA專利開放晒喎
偷乜?

係都係抵撚死
個個叫睇路
Elon Musk個撚樣係都要衝入去